[PC] Deep Rock Galactic #1

有冇巴打做緊礦工？

冇人玩？

push

留個steam 一齊做礦工

已經有班朋友玩緊
不過好想佢快啲更新

Rock and stone brother

for Karl

想佢出多啲新工具希望有埋CHINESE(Hong Kong)

字幕就要靠有心人去整

有冇巴打一齊玩？

毒撚冇朋友
留steam

有呀 Steam:
FlyNeToTheMoon

sor 係
FLYMETOTHEMOON
頭像係一部老電影嘅月亮

玩落去好疾

會唔會好快玩到悶
想JOHN

有冇Discord

想要朋友一齊玩

岩岩買左

Steam: LonelyMoon

Steam: NekomataSaren